乜撚野叫生日快上

馬名黎

無賭馬唔識

漏左個我字

巴士司機：咦你今日生日呀？快d坐上層啦！